屌你老唔撚係放過何君堯呀?

屌你老唔撚係放過何君堯條仆街呀?
條撚屌好似唔只一個辦事處架喎?
幫佢做裝修啦，免費架！

最撚緊要人多，人多好辦事。
等佢個辦事處可以盡早重新投入服務